不知點算好

英國約翰遜擬推新《叛國法》 公民宣誓效忠外國屬違法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

東家唔打打西家